# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Trakt.tv List Manager
# Addon id: plugin.video.trakt_list_manager
# Addon Provider: Tristan Fischer (sphere@dersphere.de)
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "[B]Add new Custom List[/B]"
msgstr "[B]增加新的自定义列表[/B]"

msgctxt "#30001"
msgid "[B]Add new Movie[/B]"
msgstr "[B]增加新电影[/B]"

msgctxt "#30002"
msgid "Show Watchlist"
msgstr "显示观看列表"

msgctxt "#30003"
msgid "Show Custom Lists"
msgstr "显示自定义列表"

msgctxt "#30100"
msgid "Add-on Settings"
msgstr "扩展功能设置"

msgctxt "#30101"
msgid "Delete List"
msgstr "删除列表"

msgctxt "#30102"
msgid "Delete Movie"
msgstr "删除电影"

msgctxt "#30103"
msgid "Show Movie Info"
msgstr "显示电影信息"

msgctxt "#30104"
msgid "Add Movie to CouchPotato"
msgstr "增加电影到CouchPotato"

msgctxt "#30110"
msgid "Please enter Movie title"
msgstr "请输入电影标题"

msgctxt "#30111"
msgid "Please select the correct Movie"
msgstr "请选择正确的电影"

msgctxt "#30112"
msgid "Please select the List"
msgstr "请选择列表"

msgctxt "#30113"
msgid "Delete Movie"
msgstr "删除电影"

msgctxt "#30114"
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "你确定要删除吗？"

msgctxt "#30115"
msgid "Delete List"
msgstr "删除列表"

msgctxt "#30116"
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "你确定要删除吗？"

msgctxt "#30117"
msgid "My Watchlist"
msgstr "我的观看列表"

msgctxt "#30120"
msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

msgctxt "#30122"
msgid "Do you want to change them now?"
msgstr "你想要现在就改变他们吗？"

msgctxt "#30130"
msgid "No Movie found"
msgstr "未能找到电影"

msgctxt "#30131"
msgid "Success"
msgstr "成功"

msgctxt "#30140"
msgid "Please use context menu"
msgstr "请使用上下文菜单"

msgctxt "#30141"
msgid "You need to open the context-menu"
msgstr "你需要打开上下文菜单"

msgctxt "#30142"
msgid "to choose the action you want"
msgstr "选择你想要的动作"

msgctxt "#30300"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "#30301"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "#30302"
msgid "Default List"
msgstr "默认列表"

msgctxt "#30303"
msgid "Use HTTPS"
msgstr "使用HTTPS"

msgctxt "#30310"
msgid "Default Privacy for new Lists"
msgstr "新的列表默认为私有"

msgctxt "#30311"
msgid "Private"
msgstr "私有"

msgctxt "#30312"
msgid "Friends"
msgstr "朋友"

msgctxt "#30313"
msgid "Public"
msgstr "公共"
